{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054677",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000100176",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 마카다펜션"
    },
    "text": "四季折々の美しい長湖港に位置するマカダペンションは、三陟長湖港の美しい海岸線とともに位置しています。長湖港は韓国のナポリというニックネームを持つだけに美しい秘境を備えています。ペンションは三陟に乗って美しい景色を鑑賞できる最上の位置にあります。また、シュノーケリング、透明カヌー、ジップラインなど、さまざまな海洋アクティビティを楽しむことができる場所として知られています。ペンションの内部には屋外プールがあり、いつでも水遊びを楽しむことができ、健康な休息のためにヒノキで施工された空間を提供します。マカダペンションは見どころと楽しみどころがたくさんある旅行を作ってくれるでしょう。ペンションに遅い時間に入室される場合は事前にご連絡ください。個別バーベキュー施設を利用して、愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。バーベキュー施設は、制限のない時間の間、それぞれの客室に個別に設けられています。メゾネットタイプの客室を利用する際は、お子様の安全にご注意ください。客室ではデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを楽しむことができます。プールは暑い夏に暑さを避けて行ける良い場所です。プールは午後3時から午後8時まで運営され、無料でご利用いただけます。入場時に水着を用意しなければならず、幼い子供たちは必ず保護者と一緒に入場しなければなりません。サンテンクリームやオイルを体に塗ったまま入場することはできず、ビーチタオルや余分なタオルは個人的に持って来なければなりません。プール内部は滑る可能性があるので、リスクを減らすために気をつけなければなりません。乳児や児童連れの保護者は常に警戒しなければならず、飲酒後はプールの使用やダイビングは禁止されています。ペンション内には駐車可能なスペースがあり、観覧車からも近い距離に位置しています。三陟市から徒歩約5分のペンションでは、シュノーケリング、透明カヌー、ジップラインなどを体験できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "マカダペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "マカダペンションは三陟長湖港の美しい海岸線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マカダペンションの周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "マカダペンションの周辺ではシュノーケリング、透明カヌー、ジップラインなどの海洋アクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "マカダペンションの内部にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "マカダペンションの内部には屋外プールがあり、ヒノキで施工された空間が提供されています。"
        },
        {
            "question": "マカダペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、マカダペンションでは個別バーベキュー施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "マカダペンションのプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マカダペンションのプールは午後3時から午後8時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何を持って行く必要がありますか？",
            "answer": "プールの利用には水着とビーチタオルが必要です。"
        },
        {
            "question": "プール内での注意事項はありますか？",
            "answer": "プール内は滑りやすいので注意が必要です。また、飲酒後のプールの利用やダイビングは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "マカダペンションの周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、マカダペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "マカダペンションから観覧車までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "マカダペンションから観覧車までの距離は近いです。徒歩で約5分程度です。"
        },
        {
            "question": "マカダペンション周辺で体験できるアクティビティはありますか？",
            "answer": "マカダペンション周辺ではシュノーケリング、透明カヌー、ジップラインなどのアクティビティを体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 609,
        "QA": 474
    }
}